Flashcard 1
Front: Ambition
Back: ความทะเยอทะยาน

Flashcard 2
Front: Courage
Back: ความกล้าหาญ

Flashcard 3
Front: Diplomacy
Back: การทูต

Flashcard 4
Front: Ideology
Back: อุดมการณ์

Flashcard 5
Front: Leadership
Back: ความเป็นผู้นำ

Flashcard 6
Front: Negotiation
Back: การเจรจาต่อรอง

Flashcard 7
Front: Patriotism
Back: ความรักชาติ

Flashcard 8
Front: Policy
Back: นโยบาย

Flashcard 9
Front: Power
Back: อำนาจ

Flashcard 10
Front: Propaganda
Back: โฆษณาชวนเชื่อ

Flashcard 11
Front: Reform
Back: การปฏิรูป

Flashcard 12
Front: Revolution
Back: การปฏิวัติ

Flashcard 13
Front: Sovereignty
Back: อำนาจอธิปไตย

Flashcard 14
Front: Terrorism
Back: การก่อการร้าย

Flashcard 15
Front: Tyranny
Back: การปกครองแบบทรราช

Flashcard 16
Front: Bureaucracy
Back: ระบบราชการ

Flashcard 17
Front: Capitalism
Back: ระบบทุนนิยม

Flashcard 18
Front: Communism
Back: ระบบคอมมิวนิสต์

Flashcard 19
Front: Democracy
Back: ระบอบประชาธิปไตย

Flashcard 20
Front: Dictatorship
Back: ระบอบเผด็จการ

Flashcard 21
Front: Federalism
Back: ระบอบสหพันธรัฐ

Flashcard 22
Front: Monarchy
Back: ระบอบกษัตริย์

Flashcard 23
Front: Oligarchy
Back: ระบอบปกครองโดยชนชั้นสูง

Flashcard 24
Front: Republic
Back: ระบอบสาธารณรัฐ

Flashcard 25
Front: Socialism
Back: ระบบสังคมนิยม

Flashcard 26
Front: Theocracy
Back: ระบอบปกครองโดยนักบวช

Flashcard 27
Front: Absolutism
Back: ระบอบสมบูรณาญาสิทธิราชย์

Flashcard 28
Front: Authoritarianism
Back: ระบอบอำนาจนิยม

Flashcard 29
Front: Charisma
Back: เสน่ห์

Flashcard 30
Front: Constituency
Back: กลุ่มผู้เลือกตั้ง

Flashcard 31
Front: Lobbying
Back: การล็อบบี้ยิสต์

Flashcard 32
Front: Opposition
Back: ฝ่ายค้าน

Flashcard 33
Front: Platform
Back: แนวทางการเมือง

Flashcard 34
Front: Public opinion
Back: ความคิดเห็นของประชาชน

Flashcard 35
Front: Redistricting
Back: การแบ่งเขตเลือกตั้งใหม่

Flashcard 36
Front: Suffrage
Back: สิทธิเลือกตั้ง

Flashcard 37
Front: Voter turnout
Back: อัตราผู้มาใช้สิทธิ์เลือกตั้ง

Flashcard 38
Front: Amnesty
Back: นิรโทษกรรม

Flashcard 39
Front: Impeachment
Back: การถอดถอนจากตำแหน่ง

Flashcard 40
Front: Veto
Back: การยับยั้งชั่งใจ